{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7002101'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-05-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "가정의 달 별미밥 아스파라거스냄비밥"
    },
    "text": "家庭の月 珍味めし鍋めし\\n\n珍味ご飯はアスパラガスを使って釜飯を炊きます。 釜飯は美味しくて健康的な食べ物として知られています。 アスパラガスは多様な栄養素を含んでいて健康に良い材料として知られています。 珍味ご飯は、香ばしいアスパラガスの香りとともに香ばしい味が感じられるメニューで、ご飯一杯で栄養を供給できるので食事に良いです。 釜飯で炊かれた珍味ご飯は、ご飯粒一つ一つが細かく煮込まれ、香ばしい味を感じることができます。 アスパラガスの新鮮な風味がご飯と調和して特別な味を与えます。 アスパラガス 釜飯は釜の中で調理され、ご飯粒が外側にしっとり柔らかく煮えておいしく豊かな食事が楽しめます。 また、釜飯を直接炊いて食べる過程は、大切な人たちと一緒に過ごす食事時間をより特別にしてくれます。 釜の中には米とアスパラガスを入れて水と一緒に調理すれば完成しますが、アスパラガスの生態的価値も高いので環境にも役立ちます。 そして、アスパラガス釜飯は栄養が豊富でカロリーも低くダイエットにも良い食べ物です。 温かく柔らかいアスパラガス釜飯一杯で、ヘルシーでおいしい食事が楽しめます。 , 調理時間:30分以内、材料:米、アスパラガス、レシピ:米は洗ってふやかしておきます。30分ふやかします その間、アスパラガス手入れをします 先端は切ってピーラーで皮を適当に剥きます。からし菜の部分を4cmほど残して細かく切ります。ふやかした米鍋に入れて水を注いで中火で煮込みます ふたを開けて煮ます。 沸いたらヘラでかき混ぜます 焦げ付かないように中火を保ちながら煮込み、水気が減ったら細かく切っておいたアスパラガスを入れ、上下によく混ぜた後、蓋を閉めて弱火で7分煮込みます。切ったからし菜の部分を入れて蓋をして蒸らす10分します。",
    "QA": [
        {
            "question": "珍味ご飯は何を使って炊かれますか？",
            "answer": "珍味ご飯はアスパラガスを使って炊かれます。"
        },
        {
            "question": "アスパラガスはどのような栄養素を含んでいますか？",
            "answer": "アスパラガスは多様な栄養素を含んでいます。"
        },
        {
            "question": "珍味ご飯はどのような味がしますか？",
            "answer": "珍味ご飯は香ばしい味が感じられます。"
        },
        {
            "question": "珍味ご飯は栄養を供給できる食事ですか？",
            "answer": "はい、珍味ご飯は栄養を供給できる食事です。"
        },
        {
            "question": "珍味ご飯はどのように炊かれるのですか？",
            "answer": "珍味ご飯は釜の中で炊かれます。"
        },
        {
            "question": "アスパラガス釜飯はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "アスパラガス釜飯はご飯粒が外側にしっとり柔らかく煮えています。"
        },
        {
            "question": "アスパラガス釜飯はどのような食事時間を特別にしてくれますか？",
            "answer": "アスパラガス釜飯は大切な人たちと一緒に過ごす食事時間を特別にしてくれます。"
        },
        {
            "question": "アスパラガス釜飯はダイエットにも良いですか？",
            "answer": "はい、アスパラガス釜飯はダイエットにも良い食べ物です。"
        },
        {
            "question": "アスパラガス釜飯はどのような食事が楽しめますか？",
            "answer": "アスパラガス釜飯はヘルシーでおいしい食事が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アスパラガス釜飯の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "アスパラガス釜飯の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "アスパラガス釜飯の材料は何ですか？",
            "answer": "アスパラガス釜飯の材料は米とアスパラガスです。"
        },
        {
            "question": "アスパラガス釜飯のレシピを教えてください。",
            "answer": "アスパラガス釜飯のレシピは、米をふやかしておき、アスパラガスを細かく切って一緒に煮込むというものです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 418
    }
}